執左條LIST 各位CHING可唔可以幫下眼

小弟想MK啲玩RGB 奈何BUDGET有限 所以大概執左條list出黎 唔知啱唔啱 麻煩各路師兄幫幫手比D意見

BTW GPU會唔會等埋RTX 20先好D?

THX

啲野貴撚到on9

我借個網黎執件先姐 到時可能會係幾間舖買件

h370？ 9600k用返z390正常d